香港島揸車有乜要特別留意？

九龍車好少過海。請問揸銅鑼灣至中環一帶有冇乜野要留意？尤其是有電車既馬路。唔該巴打！

認真：反應快

的士狗唔撚會理你 好多時要硬cut

小心有牛

係要快狠準 唔好違泊 呢期抄得好勁

小心行錯巴士線 同埋德中好多路口都唔比左轉/右轉 皇后大道中/荷李活道就長期塞車 要有耐性...

新手港島揸車多
覺得灣仔>銅鑼灣段路好難揸
睇定邊條線，要cut多車到好難cut

唔好亂泊街，今個月中左二張

電車當巴士姐唔好入錯線就得

港島d 路真係要小心 唔好信哂gps 有時gps 慢左你miss 大個路口有排你兜 一半gps 一半睇牌

睇清楚啲線，好多白線，行錯就cut唔撚到

電車如果在電車站停低上落客
不可在左邊爬頭
要停佢開車

每個路口都要睇清楚箭咀路牌可唔可以左轉右轉

等佢開車
因為要讓乘客由中線落車跨慢線上行人路 vice versa

對 ，仲要唔好鳩衝，好多二線收一線。

跑馬地同灣仔一帶有路邊電車站（即係電車會喺非月台停站，乘客要橫越行車線上落車，而車輛必須在電車停車時停在電車站黃線後，直到電車再開出為止），一到星期六就有馬埋伏等開餐。

仲有九龍車最易中嘅就係干諾道中同英皇道巴士線

記住望地下

【抄牌陷阱】不能轉的秘密？新牌仔易闖紅燈區

搜查線：唔識路司機注意 港島禁區好陰濕

香港島陷阱

睇唔出有咩分別 你個人本身揸車風格係點 唔會因為你去左邊到有點變 你本身揸車係好小心個D人 你一定會去到邊都睇路牌 睇哂所有細節 你本身係暴力爽快不理交通情況揸車既人 你一樣係會抱住任我行既心態 利申:去邊Q到都要揸車 寧願係架車到塞半個鍾都唔會迫3分鐘地鐵既人

巴打你講得岩，小心電車
特別係Tesla呢類電車

認真：唔好依賴google map/GPS，因為好多時都會對唔準個位，另外就係唔好亂咁係中西區個邊上落客，因為隨時有白炸黎捉你

實境睇一次囉，其實都係咁揸
成日新界過海

行熟d 路
港島d 線有時行錯隔離一條就會兜到好遠
夜晚先好泊街
不過呢排抄得好密個frd 夜晚十一點都中左

冇撚有錯喇

好，我之前試過跟Google map 行錯路，而家我實睇箭咀行

香港紅的成日會突然唔打燈硬cut